屈穎妍講解國歌法用途

on9 未播完差佬都唔捉得人
要等播完先做得野
然後示威者又播
無限loop

用呢個方法真係可以準備認屍

唔識佢嘅話，真係會覺得佢喺度曲緊

呢條友真係冇改錯姓

小息響鐘全部企定定

呢條友有無仔女?

123紅綠燈，過馬路要小心!
停!

123紅綠燈過馬路要小心 ~ 停！

洩露國家機密，拉得

拎國歌嚟做捉犯嘅工具，依個本身就係唔尊重國歌嘅行為

另外佢假設個情境係已經亂緊，即係本身已經拉得，做咩仲要播國歌多此一竹難

條友寫嘢/諗嘢係唔經大腦

犯國歌法集體坐15日，但可以換嚟全世界恥笑香港公安

一起唔郁

屌你老母搵人喺佢屋企門口24/7播支那國歌喇
到時屎都冇撚得你痾呀

當今皇上令牌在此，邊個唔下跪？？

係